聽日一百宗,香港人不愧為東亞病夫,澳門同台灣望塵莫及

Fake news

屌你係度散播謠言

你睇聽日確診

拉

舊圖

fake news 拉

每日仲理幾多確診玩抗疫遊戲先係東亞病夫

睇咗，71宗
100未呀假圖